留意到cctai 同房屋台啲連登仔好似活喺平衡時空，一邊睇香港前景勁衰，一邊睇得勁穩

cctai:
香港死硬
國安法令大陸人冇意慾落香港買樓驚俾人夾
美國一定搞冧香港
外國會收留香港人
到時人去樓空，有樓平都冇人買
支爆黎緊頭
港元強因為大鱷增持準備玩鋪勁

房屋台應該好快知邊一邊睇錯:
香港點會冧
個個國家都為利益
外國邊會收香港難民，真係有能力走D人一早走到啦，冇能力/技術等人收唔使諗，其他國家都自身難保
美國邊會強硬，得把口，大家都係講利益
港元強、股市升返就知冇料到
香港邊有咁易冧，大陸邊有咁易冧
預測樓市跌D人都係租租或學生，準備繼續睇錯

應該好快知邊一邊岩

cctai:
香港死硬
國安法令大陸人冇意慾落香港買樓驚俾人夾
美國一定搞冧香港
外國會收留香港人
到時人去樓空，有樓平都冇人買
支爆黎緊頭
港元強因為大鱷增持準備玩鋪勁

房屋台:
香港點會冧
個個國家都為利益
外國邊會收香港難民，真係有能力走D人一早走到啦，冇能力/技術等人收唔使諗，其他國家都自身難保
美國邊會強硬，得把口，大家都係講利益
港元強、股市升返就知冇料到
香港邊有咁易冧，大陸邊有咁易冧
預測樓市跌D人都係租租或學生，準備繼續睇錯

應該好快知邊一邊岩

立論要去到鐘擺嘅兩邊先夠鮮明
雖然事實通常都唔會去到咁極端

中間派姐係冇論點

似房屋台岩

除非英國bno平權成功

個社會核爆左都好，港樓依然日日升

房屋台既人係社會賢達
Cctai都係學生冇咩社會經驗
邊個岩唔駛諗呀嘛

發生左咁多事
信既就信，唔信就唔會信
你既人生你自己負責，點解我要勞氣？

以前柒唔夠咩
而家就算移民d人都打死唔賣樓

仲有根本過去呢年俾你睇得好清楚
香港樓市晨早係由本地客主導
自從有bsd後大陸買家已經幾乎絕跡
係cctoy細蚊仔講極唔信係要話大陸人炒貴晒d樓咋嘛

移民都唔賣樓
冇剛需都keep 住

本地人的話
Bno一平權，樓市即玩完
國安法，美國制裁，隊唔到樓價
但bno一平權即刻byebye

現在港共中港講明
Bno成功平權就會有相應制裁措施
消息話有可能取消居港權或者居民福利
即係bno撚要被逼作終極選擇
留英定留港
落實就肯定大量賣盤潮